細個唔明點解老豆要去廁所睇馬經 大個左終於都明

你老豆買開百份報 ？

入面夾住入南極圈